其實M記今次只係打個和

大佬，四十蚊個包，連薯條同可樂，就可以食到謝霆鋒親自整既包，喂大佬，謝霆鋒喎，你以為係街邊啲二打六阿？佢既taste有幾好大家都知，有名你叫亞洲Gordon Edison Ramsay，而家佢每日要整成幾萬個包比你班老細，我uncle整左幾廿年包都同我講，謝霆鋒而家起碼要每朝凌晨3點起身開始整先得，如果唔賣貴啲仲得了既？

所以話你班皇帝唔好再係度嫌三嫌四，我食過，入面啲肉醬味道香濃，煎蛋烚到好處，真係食得出係出自頂級廚師之手，問心，我覺得個質素起碼去到$300+既價位，先唔講食物成本，齋計謝霆鋒既心血，我覺得就已經值得食完再食，我而家就一日三餐都食，今晚諗住再買多兩個訓教前再食

唔講咁多，先食為敬

邊個係Gordon Ramsay?

仆街 成50蚊

屌你個燒味 完全係燒烤片噉解

個包 多pat 嘢

杯嘢甜撚到

講句公道說話 個包真係落足料 食到個份心機同誠意
味道一流 份量都多 屌打哂出面9成漢堡包店 40幾蚊完全唔貴 出面餐廳咁嘅質素起碼$120up